老實講，覺唔覺男人個屎眼。。。

淨係用黎痾屎好浪費

乜你剩係用嚟屙屎？

*
＊
❄️

仲可以做咩？

我都覺，根據愛因斯坦嘅相對論，有嘢出就一定要有嘢入

放屁囉

笑到仆街

你終於都察覺到？

仲可以探熱

我bb 冇內射我